有無巴打試過喺gogogo退票？

上年9月買左機票諗住去玩下
點知因為山竹去唔成就退票

佢地嘅員工就話退票要4至6個月
我等到依家都仲未退到錢（仲有兩個星期就6個月啦）

早兩個星期打上去問下
佢地話要check下條數返左未
check到依家都未check到
開頭話等幾日，之後會覆返我但係都無覆過我
次次都要自己打上去再問
次次都係叫我等多幾日係咁拖
（我已經等左幾次幾日）

同埋如果航空空司退左錢俾佢地
佢地唔係應該盡快退返比我咩
點解到我打上黎你先同我check

我想快啲退返啲錢返黎都咁難咩

有無巴打試過類似經歷？
可以做啲咩令佢地可以快小小退到錢？

on9去中介買機票